(又辱华？）秦國酒店床上現糞便 中国遊客被威脅不得聲張

上海的翟女士與親朋好友一行人，2月11日至16日赴泰國普吉島度假。自由行的機票、酒店在途牛旅遊網上進行預訂。

2月13日，她們入住普吉島的心愛度假村酒店，當天外出前，電話叫來了客房打掃，打掃完之後他們出門觀看Simon Show，等回來後發現有工作人員曾在他們離開期間進來送水果。

隨即，意想不到的事情發生了！他們在床上發現了不明來源的、摻雜有廁紙的一坨排泄糞便。並且，房間內的拖鞋和箱子內的物品也有被動過的痕跡。

於是，翟女士與酒店進行交涉，部門負責人說他們看完走廊監控給解釋，表示根據刷門卡記錄，只有翟女士自家人以及酒店工作人員進出過，而沒有刷卡記錄的時段的監控，他們則沒有調取查看。

酒店還表示，這些糞便可能是翟女士的孩子不小心留下的。對此翟女士回應，首先兒童因為進食原因，糞便形態沒有那麽堅硬，其次，該房間是她父母居住的房間，她的父母從未負責給孩子換尿布等事宜，孩子不可能在老人的房間裏排泄。

翟女士隨後向泰國警方報警，警方前來了解情況，但根本沒有進入房間查看，也只是看了刷門卡記錄相關的監控，並沒有發現異常。

翟女士向警察表示，她只是想知道糞便的由來，酒店是否還因此存在其他安全隱患，在做筆錄的過程中，接待的警察也表示這家酒店在當地只能算兩星，但在途牛旅遊網上，這家標註的是四星級以上。

警察建議翟女士繼續和酒店協商解決，檢查下行李如果有東西丟失可以再找警方。

另一方面，酒店的前臺負責人處理問題態度則一直較差，表示只能給他們更換相隔較遠的同級別的房間，其他的一概不知、不能予以處理，而且酒店更高級別的領導當天已下班，要第二天再能處理。

然而次日，前臺負責人又表示領導一周都外出開會，無法解決，至今酒店只是推卸責任，更沒有作出任何解釋。

翟女士同時第一時間聯系了途牛旅遊網的客服，表示希望酒店酒店方作出賠償或補償，途牛客服聯系酒店後，說酒店不同意她的要求，並繼續推卸責任說是孩子弄的。

隨後兩天，途牛客服表示售後正在聯系解決，但事件始終沒有新的進展。

翟女士稱相關客服在一個途牛客戶群中發布廣告信息，但面對她提出的問題卻甚少回應，最終客服還將翟女士移出客戶群，只在私下單獨與其交流。

與此同時，酒店方則要求翟女士歸還房卡，他們要將房間打掃給新的客人入住，並且威脅如果告訴其他客人，酒店可以報警並趕翟女士等人走。

翟女士氣憤之余，再次催促途牛客服解決事件，途牛表示已經由相關經理來著手處理，直到2月16日翟女士不得不按期坐飛機返回上海，途牛方面給出的回復是，周六是泰國的休息日，要等到今天(2月18日)再進行溝通。

自己屙完唔認

媽：點解有舊屎！阿仔，係咪你屙！
仔：唔.....唔係我呀（驚）
媽：哦！

媽：哦！可以同酒店屈錢了

哪兒來的屎啊？

屠牛

一切都是因果報應

好玩唔玩 玩屎????

gay佬入人房吉屎眼

大陸好興食完飯
擺d紙巾 老鼠 condom
跟住唔找數
再屈一筆

拎舊屎去驗囉

員工屙既1賠10
支那人屙黎屈DISCOUNT 1賠1.1

睇下張相個地板，地毯都冇張，又用格仔磚，間酒店都唔慌高級

支蟧人不可信！